啱啱沖咗個100度嘅涼...

當堂唔覺凍

bath?

together

我都試過
沖完之後好似出緊二檔咁
皮膚紅紅地又識噴煙

100°F ?

not f is c

渣㗎 我沖100 K㗎

唔怪得係絲打，沖到鳩縮變閪

我都試過 即時死咗